嘗試分析點解地鐵港男會俾支那狗打， 及提供日後解決方法

嘗試分析點解地鐵港男會俾支那狗打， 及提供日後解決方法。

先講被打原因

首先， 以支那狗個人立場黎講，隻支那狗聲稱睇唔過眼同胞俾人哈， 咁就好笑， 支那狗唔係成日吠支那香港既咩？係佢眼中香港人就唔係同胞咩？
所以睇得出佢講大話唔係幫同胞， 而係佢仇視香港仇視香港人，所以過去十幾廿年班支那狗成日話要不是支那照顧，香港就完蛋了。佢之所以打港男係出於佢仇視香港， 借機發洩。

第二， 有時想打都要睇打唔打得過對方， 明知打唔過連狗都識得避開。 身型就唔講， 打爛仔架通常係鬥狠， 身型唔差太遠就睇邊個狠。 但明顯港男就唔狠， 見人女人細路先敢還口， 隻支那狗幫口就縮， 話算啦算啦， 唔講都無事(年初巴士口罩男係咁嘈，對家唔出聲咪打唔到) ， 係咁示弱明顯鼓勵人打你， 隻支那狗所以係咁挑釁佢，因為知道食硬佢。 除此之外，大部份亞洲女人不嬲無撚用(香港連男人都無用，何況女人), 睇平時打架， 香港女人都係得把口， 好似芝娃娃得個吠字(參考當年老蘭港女俾鬼仔一拳打落地段片),隻支那狗就知港女幫唔到手， 反而佢知隔籬支那大媽同支那蟲都會幫手， 所以隻支那狗好放心咁挑釁港男。

最後， 隻支那狗做架兩， 不斷挑釁， 身邊其他港豬全部縮埋一二角，都估到唔會有港豬幫手， 結果咁多原因加埋可以同港男開拖， 返到支那可以同鄉里曬自己幾威打柒港燦， 成班支那狗可以圍威喂。

利申， 返支那俾狗打尖隻狗俾我兇走返隊尾。

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，豆髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人間屋

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

都要分三類解決方法
1: 港蝗
2: 自由行
3: 港蝗加自由行

唔係話我踩港, 港豬真係令我好撚心淡

你諗下平時出嚟遊行示威都好啦, 根本一啲都唔撚「威」,係示弱
唔好話你想郁手郁腳啦,根本連講句粗口都會畀人話你好唔理性

好啦, 講完示威, 其實香港人連示威都咁撚鵪鶉,
所以大家真係唔好expect平時社會上大部分人係會好勇武
事實上社會上大部分人都好似片入面啲柒頭港豬咁, 淨係識縮埋一二邊鳩講幾句下一站金鐘下一站金鐘咁,同冇講過嘢冇撚分別

利申 成日喺東鐵線屌鳩啲支那蝗, 打尖、鳩喼唔睇路碌到人都有,屌到打架都試過,
完全冇香港人幫過我手
係一次都冇

不過心淡還心淡
我都見過有義士出聲同支那蝗嘈, 跟住我係幫口屌到隻蝗縮埋一舊

如果以後見到啲廢中廢老支那蝗無理取鬧,甚至打鳩人,真係一定要幫手

巴打可以分隔開(兼抽一兩下水)雙方, 絲打體力上都要報警同留低做證人

根據我經驗, 一來支那人始終有種怕見官嘅基因, 佢哋都怕麻煩
二來其實警犬嚟到好多時都Hea做, 好多時嚟到見到兩邊都有郁手就會兇鳩你哋一係唔好追究, 一有人追究就要兩邊一齊拉

估計呢件事上係有人堅持追究先搞到警犬一定要兩邊一齊拉哂返差館

【爆相爆片】港鐵車廂爆中港5人大混戰